ZARD What a Beautiful Memory Youtube 期間限定免費任睇

官方ZARD official channel放左2007年What a Beautiful Memeory個記念concert上youtube

播放期到5月6號

高清睇泉水姐姐

佢死嗰陣呢度啲人得幾歲
邊識聽